"Sinds ze kwam terug naar 3 sterren, ik heb teruggezien om u te ontmoeten.
Ik heb lain awake, gemarteld door de wens te pakken hebt bij de keel en bellen u ter verantwoording roepen.
Ik ben geen gelovige man, maar ik heb gebeden, eigenlijk _gebeden_ voor dit uur.
En nu komt!"
Trafford stond erect en onverschrokken, het bloed pompen in zijn gezicht.
